台北自由行一問

小弟同三個兄弟月尾去台北玩
第一次台北
去5日 有無啲咩地方推介

4個男既夜店就必去啦,babe18呢D大路夜店lihkg上都有唔少info

夜市推薦通化夜市,遊客比較少,夠local,果頭重新開左ikea百元店,可以一行

去到台灣必食既牛肉麵睇你想食咩level啦,洪師父唔錯既

自己google啦屌

九份-貓公園-十分
木柵動物園-貓空纜車-山頂咖啡室
烏來一日遊
基隆一日遊-基隆廟口
華山文創園區-松山文創園區
夜市推介：士林、西門町、饒河、寧夏

如果想睇風景有無咩推介
定係其實台北冇咩風景睇

烏來有小火車+瀑布+纜車
唔怕遠可以去清境農場

十分

清境同台北有距離wo
btw,明明問台北,推薦既都係基隆新北區

如果只限台北，唔包埋鄰近地區，九份 十分都唔洗去啦

九份十份烏來嗰啲係咪都係即日來回一日玩得曬

係啊，每一行代表一日嘅行程，一個台灣朋友幫我安排嘅，佢就極力推介基隆一日遊，順路玩埋野馬飛行傘

台北想買衫應該去邊